失蹤男子詭異陳屍大樓水塔內。 35戶用屍水15天

好似藍可兒單案

要靠連登神探了